習近平：主動投身到各種鬥爭中，敢於鬥爭，長期鬥爭

新華社報導，中共中央總書記習近平3日上午在中央黨校（國家行政學院）中青年幹部培訓班開班式上發表講話，呼籲「發揚鬥爭精神，增強鬥爭本領」。
在這篇總結講話內容的2400多字新聞稿中，「鬥爭」一詞共出現56次。
習近平指，黨和國家的事業都是在鬥爭中產生、發展、壯大的，如今要實現偉大復興，就「必須進行偉大鬥爭」。

鬥爭的方向，是「堅持中國共產黨領導和我國社會主義制度不動搖」，不得危害實現「兩個一百年」奮鬥目標和實現中華民族的偉大復興。
鬥爭的領域，覆蓋「經濟、政治、文化、社會、生態文明建設和國防和軍隊建設、港澳台工作、外交工作、黨的建設等方面」。
鬥爭的期限，「不是短期的而是長期的，至少要伴隨我們實現第二個百年奮鬥目標全過程」。（編注：第二個百年目標為，到中華人民共和國成立100年時——即2049年，建成「富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化國家」。）

習近平還指出，在鬥爭過程中「要注重策略方法」，「合理選擇鬥爭方式、把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓，在策略問題上靈活機動」。
習近平提出，「領導幹部要主動投身到各種鬥爭中去」，「要做敢於鬥爭、善於鬥爭的戰士」。
中共中央政治局常委、中央書記處書記王滬寧出席了開班式。

好！慢慢同美國人鬥爭！
on9小學生

結果俾人鬥死咗

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

香港人站出來鬥爭

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

呢條陷家剷令人類文明倒退

認同繼續同美國鬥

習總鼓勵緊大家

2019啦訓醒未啊弱智

講左好撚多次呢條友弱智架
D思想嚴重左傾
真係人類毒瘤黎

返去耕田啦 屌你老母

想問下支共對外有咩鬥爭係贏架？唔講仲以為支共年年打仗 好多實戰經驗 摺被就世界第一

香港人要聽習主席嘅話語，繼續鬥爭

習主席落order叫手足繼續抗爭

弱智就唔會係香港買樓, 叫個表弟係外國洗黑錢啦.
佢唔係弱智, 係佢管既人大部份都係弱智. 你同佢管既人講, 籠外面幾好.
佢地會 hang 機 ..

美國係精英領導愚民, 但係精英識點管理, 愚民識點要求.
中國係主人管理奴隸, 奴隸怕無左個狗圈會無安全感. 走得出國既要繼續呢個故事等佢地可以繼續被壓搾.

當一個國家係謊言入面生活, 只有兩個結果 - 軍國主義 (日本大東亞共榮圈), 一係就好似原教旨主義回教國家咁不停倒退.

中國睇緊都係行緊日本條老路. 九段線, 一帶一路. 所以點解美國要打垮佢.

雜種堅定支持香港市民嘅鬥爭運動？

鬥爭的領域，覆蓋「經濟、政治、文化、社會、生態文明建設
教緊大家

思想倒退老毛時代
真係小學畢業弱智無得救

中共圍內打飛機就叻

佢真係想搞文革 痴撚線

毛澤東晚年治國治到一pat屎咁
就快失去權力之際
就玩文革鬥爭奪權

睇黎習近平又想行呢步

講就天下無敵

又要死8千5百萬人

我諗佢真係想追隨毛澤東

文革死淨種係咁上下

講到實嬴咁

習種食翅，你地食草

仲吹習總係好人、仲喺度捉棋嗰啲，全部block

佢偶像係毛主席，佢係認真既

合理選擇鬥爭方式、把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓，在策略問題上靈活機動

可以解讀成: 該和理非就和理非, 該勇武就勇武, 五大訴求缺一不可

要文化大革命！！

係咪叫人鬥埋習總呀？

雜總勇於鬥爭 但有勇無謀 智將

文化大革命2.0 愛國青年護旗手準備好未

#Xitler
#習特勒

有冇人譯做英文，佢咁講係咪即係等比外國排擠

呀習大大，而家2019年，共產黨員都發哂達，飲飽食醉有乜好鬥，你又無你偶像既個人魅力，算把啦

中國鬥爭幾可係鬥爭人哋
從來都係鬥自己友

習總又幫大家啟蒙

佢個女美國人

2049 = 1984 + 65

又文革

鬥爭

似想玩文革

佢老竇

字都唔撚識讀仲學人講咁多嘢
小心比人鬥死呀

鬥乜柒呀
小學雞真係小學雞

講真
佢大力打貪 其實係期中一件好事
以往 大陸好多人貪
而家好多人都唔敢貪
唔可以話佢倒退
雖然佢比西方國家獨裁
但佢都有可取之處

收到 我地會繼續抗爭

向屎煮屎學習！

講到明要人民打人民

會拉龍任何人士鄉黑去打壓

明顯已經進入黑暗時代

中共建國歷史 確實好多實戰經驗，由二戰到 韓越戰

你係咪ON9, 佢打貪係為左比自己友貪

以打貪做藉口剷除異已成為皇帝

話你on9驚你嬲

on9
人權自由公義法治完全冇，仲講唔係倒退
你走去講貪，不如講環境保護啦笨柒

打貪其實係利益轉移

全部都係靠外國勢力

鼓勵和理非變勇武

其實佢班細既係咪個個都知支實會爆
但隱瞞住佢，而佢真係真心膠以為好強大

感動

當年佢係體制內冇晒權
但民間支持度 光環仲係到 仲當佢係神 所以可以咁玩

而家習近平 中國人民咪又係當佢傻閪

？？
佢唔比低層同其他派貪

但係自己友可以貪

瑞士銀行7萬億美金 咩黎

全部行嚴法 只有佢地既人 有優待

呢種手法更加恐怖

「毛病不改，積惡成習」毛澤東秘書101歲生日再談習近平：沒想到他文化程度這麼低

又想黎多次文革？

好撚多空口號,即刻諗起發大財

文革2.0開始

睇落係似文革2.0

暗示 香港問題 並非中央權鬥 係 老共決心擺香港上枱

重提鬥爭文革2.0

你咁ON9 真係信?
打貪為名, 除異己為實,
當D心腹安插晒係各大部門, 咪又係開始貪
中共歷史上重復又重復, 仲要人提醒?

某程度上其實佢都好撚痴線，捱得返上黎

佢係黨內鬥爭鬥輸左.
最後幫佢平反咋 不過都係冇咩實權

老毛當年自己都話與天鬥 與地鬥 其樂無窮

天真嬌定$0.5？

831 太子站白衫比速龍打情侶家姐update

幫推哩個ok?
一定要拎到cctv

文革來了

生番

支共啲用字真係虛到無實質內容 睇完都唔知up乜

支持

原來習近平鼓勵大家：「要主動投身到各種鬥爭中去」，「要做敢於鬥爭、善於鬥爭的戰士」。

真係估你唔到.............

謹從習主席教誨

明顯講緊內鬥，文革2.0
強國根本鬥美國唔過
支爆後共產黨一定要製造新既敵人
煽動人民全副心機去對付所謂反對派
令人民唔會思考錯嘅係政權
鬥死多啲人仲可以減少人口
減輕鎖國後嘅糧食問題

又想玩人民鬥人民 毛魔2.0

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

多多學下D 匪氣, 匪氣有益

中國輸既唔係因為習種，係因為中國人🙂

納粹行徑

重度弱智智能又出嚟柒

以前都仲可以上google,而家連whatsapp 都禁

五大訴求, 六項原則, 七個準備, 八個攬炒

文革重啟

好撚on9

白痴

人地致力和平
你就致力鬥爭

而家係咩嘢時代, 仲玩鬥爭思維?

果然係經歷過文革成長的一 代, 除咗玩鬥爭就冇第二樣識.

難得經過30年正常D的發展初見成果, 突然腦筋急轉彎又轉返去玩鬥爭, 敢於與全世界先進文明為敵, 其實係咪中二病發作, 定係毛左+法西斯上腦?

呢條小學雞除咗識鬥中共人，同外面鬥有幾可贏

又叻未封殺台灣邦交國

習帝意思係咪叫香港人要敢於鬥爭呀～？

摺被起角

睇黎共產黨好驚而家經濟衰退動搖到政權穩定，想靠各種鬥爭黎鞏固！香港人應該幫下佢

今時唔同往日，第一習冇老毛既威望，第二外國要介入易好撚多，第三美國佬開始唔鍾意共匪
真係搞文革=加速亡黨

右邊幾個戴口罩

真膠定on9

而家班豬有錢左 仲會唔會同你玩lee d呀 雜種

就係知就黎要食樹皮
先至要搵個敵人去團結人民
有咩事都係因為敵人造成

小學嗰陣唔多識字
寫文會不斷重複同一組詞語
尤其是自己鍾意用 好撚中二嗰啲
嗰陣覺得好威威
而家睇返
覺得自己當年戇鳩都不如

文革降臨

打貪只係等佢個派人有得貪炸.........
條友真係唔識架wo

好撚文革feel，繼續同美國鬥離解放香港不遠

紅衛兵？

又幾天真
講就講叫打貪實際係權力鬥爭, 基本上唔係傻都知

2020都黎緊啦

成日話鬥爭但係又要人和平，拒絕暴力

明顯on9

鬥權度度都有啦
但打貪件事係好咖麻
香港60-70年代成立icac咪一樣係權鬥

咁香港人咪做緊囉

自己內部慢慢鬥爭, 香港就可以混亂中重光!!

佢上任之前
人權自由公義法治 有咖咩？ 點解不嬲都無既野 你地話係佢倒退左
同埋人地都開始講環保 起碼會搞下 環境問題

呢條撚樣真係反人類

好條撚
佢唔俾其他人貪 但自己友就依然貪
人地貪完佢就打
順手食埋人地貪返嚟嘅油水
有撚好過？

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

又文革
大家要熟讀近代史
中共黨史
最好讀埋俄史

條食屎狗忽上腦？

重鬥爭？
咩年代呀，所以中國退步真係理所當然

孝順仔棋王你老豆當年俾人鬥成點呀？？？

佢打貪咪又搵幾個替死鬼，你估佢自己無貪咩？

明白, 收到

收到！

敢於鬥爭，長期鬥爭

又黎文化大革命 嗰陣未出世 而家終於可以見識下 大家覺得今次會死幾多人

twitter

鬥你老母啊鬥！睇你幾時俾人鬥死

亮咗劍未

習總係暴徒?!?!

打完貪之後

收翻來既錢去晒邊到

要車毀人亡

抗爭要日常化，習慣化，自動化
搞定期轉帳俾星火/612，唔好記得或有事先課金
用電話較鬧鐘提醒自己每月某日要罷買
怕跳閘的朋友可以改變習慣坐巴士/買巴士月票
電腦首頁set 蘋果/立場
電視機較定一開就係港台/viutv

佢個袋到

呢個已經唔係重點
打貪係好，打貪後得黎既錢
官方一定話 去左國庫
連香港出名廉潔既地方 特首都貪污

大力打貪係口號

錢銀同女人先落到袋

不過聽佢語氣要強調咁多次，應該真係好撚大壓力

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

想班中青年幫佢送頭

合理選擇鬥爭方式、把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓，在策略問題上靈活機動

不下毛魔

同樣教育緊香港人架
我地都要敢於鬥爭
係各領域都要鬥爭!

去馬去馬去馬去馬去馬

上煤山啦柒頭

同樣教育緊香港人架
我地都要敢於鬥爭
係各領域都要鬥爭!

去馬去馬去馬去馬去馬

習近平還指出在鬥爭過程中
「要注重策略方法」，
「合理選擇鬥爭方式、把握鬥爭火候，
在原則問題上寸步不讓，
在策略問題上靈活機動」。

實現中華民族的偉大復興

堅決支持中華民國

王歧山又唔見佢打??
權鬥就權鬥啦

你on lun 9?邊個同你講淨係中國？
佢係影響緊全世界

收到！繼續同黑9鬥爭

言語能力直逼毛新宇

文革初期？

立國70年都仲講緊鬥爭，中國人命運真係好慘

香港人站出來，要做敢於鬥爭、善於鬥爭的戰士！

在原則問題上寸步不讓，五大訴求一不可！

鬥鬥鬥
都唔知鬥乜7

唔知點解我覺得幅圖對五毛殺傷力頗大

你老母共產黨最撚勁搞內鬥

文革2.0 正式啟動

支共永遠都淨識用鬥爭作為統治手段

冇提攬炒？

唔夠美帝打應該係共識
你知我知單眼佬都知

但佢死 都肯定唔會俾香港好過

多謝雜種鼓勵香港人繼續鬥爭

習先生已經提鬥爭級別
呼籲全民抗美
即係艱苦日子來了

包括叫人民對抗佢個美國女

人有多大膽！

批鬥會唔會好d？

又黎文化大革命 2.0

香港人需緊貼習總路線，敢於抗爭，長期抗爭

佢用心良苦

習核心用終身制玩到頭腦發熱，自佢上枱又玩番左傾路線，國進民退，經濟一獲泡，希望支爆鬥佢落枱

鬥乜撚野呀，你係鬥首先就放棄香港關係法先
之後七國聯軍你自己鎖國禁就鬥贏

鬥倒鬥垮鬥臭習近平

在鬥爭過程中「要注重策略方法 (兄弟爬山，勇和不割）」，「合理選擇鬥爭方式、把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓 (五大訴求，缺一不可)，在策略問題上靈活機動 （Be Water)」。

習近平提出，「領導幹部要主動投身到各種鬥爭中去 （中產同有錢人都要落埸)」，「要做敢於鬥爭、善於鬥爭的戰士 (鼓勵多啲人去前線做勇武）」。

遲早成個共產黨都敗係佢手上

毛魔2.0

食花生 食花生
一陣中國威脅論又出返曬嚟

話係打貪其實係收菜明唔明所以同我呀媽一樣6uo

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

依家啲解散軍弱到死,美軍年年打會驚?

大台出現了

習鬥爭敗北